做左廿幾年人，女都未溝過一條，真係好冇癮

平時扮到幾充實幾多節目
幾唔care
揾野學下
自我增值
事業為重
但一到夜晚就黎料
成間房得自己一個攬住枕頭打側訓責住耳仔既脈搏聲

環遊世界
去哂所有國家

上埋喜馬拉雅山
都唔及兩條友匿埋被竇幾呎空間裏面
世上幾多娛樂
都唔及兩條友攬住坐梳化睇笑片

啱呀

人類係群居的生物 隻影形單已是非常不健康